[玄學] 新曱甴隊長鄧X強八字

不答疑, 不爭辯, 但歡迎同好理性交流
此號用以分享個人一點淺見, 信或不信也請切用文章內容作其他用途

琴晚見到有個post話強嫂周圍同人講佢老公仲有一星期搞得掂,以為自己老公升官、畀趙家讚亞洲最優秀好威, 咁我就無聊search下新曱甴隊長生日, wiki顯示係19650704。推斷生時為早上7-9點辰時, 原因下面講。

己土生午月地支三會火局身極強
月令偏印 自坐羊刃 見年干七殺 再見時干劫財
典型教科書式"大佬"八字
心思細密城府極深, 勤力又搏命, 嚴肅剛強但有點死板, 唔容易轉彎
所以唔好睇小佢, 佢做野之前一定深思熟慮有plan A B C, 認定咗一樣野就遇神殺神, 點都要做到為止, 唔會妥協讓步示弱etc

見到報導話佢讀書時期熱愛話劇, 因為當時行庚辰大運, 食傷主才藝/表演
如果真係"黑", 應該係呢個大運尾咁上下就已經"染黑"
之後兩柱大運都係比劫抗官殺, "兄弟"幫咗佢唔少
2012開始升高層,係丁丑大運提早進氣, 身強擔得起偏印, 所以開始掌權
佢個八字其實客觀講好好, 有成就, 呢樣野都發生左無得否認
而佢大運都行得好, 無行過戌, 忌金水但大運無行過純正金水
我都有少少好奇2018年大運+流年丑未戌三刑佢有無發生過咩事
如果無, 睇嚟佢身強到一個點唔怕刑, 唯有睇下怕唔怕沖
睇下2024丙子大運地支同佢月令子午沖, 會唔會沖得散佢權力, 出年庚子可以提前感知
呢度要科普一下, 大運並唔一定係天干行5年地支再行5年, 而係要成柱綜合黎睇, 有人係3:7, 有人係4:6 , 有人係6:4, 要視乎八字原局去分析
如果有人清楚佢私人生活, 有兩點可以去考證呢個八字真偽
1. 係咪有金屋藏嬌(辰中所藏偏財)
2. 係咪曾經有仔早夭或者好長時間想生小朋友但係生唔到

最後, 因為呢個星期係非常時期, 早兩日發生嘅事令我好後悔無開ac, 所以趁星期5之前問人借email急急忙忙開一個。星期5晚大家出外要小心, 香港地理位於午巳偏巳方, 亥水太強會沖得犀利, 自己睇路, 凡事多一分謹慎。

至於有巴打話對家有用玄學輔助, 呢樣的確係真, 圍poly嗰晚就係擇過日子時間, 有機會的話再開post講。

1124記得投票! 多你一票多好多!

一講玄學就諗起18年車公支籤

你計返一個八字剋制返佢嘅人
再搵佢出嚟係咪可以收佢檔？

ic

留下名

巴打邊度學八字好

光復香港 時代革命

唔係好睇得明嬲尾樓主叫路係咩方位要小心

有啲野就係咁神奇, 但提早知唔代表可以避免

大師 有冇辦法克一克佢

市面上所有交錢嘅都唔好
無咩必要唔好學

點解

唔係大師, 只係略懂皮毛。
如果八字屬實, 可以做到好多野, 但係害人嘅野就絕對唔建議大家做

幫自己睇的話, 只要你行正路做正事, 其他野唔需擔心太多, 無必要為咗好奇心浪費時間金錢, 因為八字係無底深潭, 唔會有學成嘅一日, 不如將心機放落正經事上面。
如果想幫人地睇就更加唔好, 一支半解亂講野會害到人, 隨意參與到人地嘅因果當中又會害到自己。

呢隻睇落一d都唔簡單

玄學唔係迷信更加唔係異想天開
你呢種論調就好似有病唔去睇醫生而去飲符水/貼幾張貼紙就想破人哋佈嘅陣咁

P牌都幫推

呢個似d：

落佢降頭，整草人再搵針拮佢再用火機燒佢得唔得?
sorry 睇TVB學

求 習近平八字 分析

維基上面個生日未必真 目前有兩個版本較多人討論 但爭議頗大 所以有餘暇再考慮

呢啲野普通人唔好亂做 而且就算對付到佢咁又點 又會有下一條走狗坐上呢個位 問題喺個制度